有無期金，現貨金tg gp交流？

有無得跟gp學下野
兩年前用致富細期
今年開次轉用耀才